cctv噴唔噴？

：噴，以防影到樣被秋後算帳
：唔噴，白衫同黑警打市民可以用作證供

仲有一樣野想問
有冇邊d cctv唔噴得？
例如銀行門口，櫃員機

利申：講緊噴清潔劑抺乾淨個鏡頭

有冇咩鏡頭唔可以做清潔？
無人比意見我就唔推架啦